sorry都要同連區班車迷講句

你班hihi都有今日啦
爆閘爆得咁開心

關咩事 鏝城都未打

車迷, not dog
ok?

獌狗嬲撚到依家

G持

班軌潛撚曬啦 應該縮左去爆自己老母閘

垃圾軌輸波唔抽水，唔通等你老母拜山咩

怨婦獌

怨婦猁

你條傻9上次比人撚完都未縮番去自己老母到
我地洗咩縮

連天才都打唔贏就縮返老母個閪到啦 垃圾軌

咁你地一早要縮啦

車迷做埋d on9野唔笑得 反曼真係大撚哂

😀😀

係

？

講乜？

講緊咩話題

Hai